I can't tell one from the other: I find you, or you find me?

There was a time before we were born
If someone asks, this is where I'll be, where I'll be

屌，我真係啱啱聽緊

you miss ting ting ?